Já Vc spíš Vp se NN , která se VB NN . 
Protože NN ze NN - to VB jeu NN Vf NN žadný NN VB . 
Určítě , Vf Vf jakmile to VB Vf docela AA NN , ale VB Vf , že ne AA NN VB tak hodně AA NN . 
Co VB líp , když AA NN , ktery VB NN XXXjde hned Vf AA NN , nebo když VB Vf NN se NN a VB Vf Vf pryč po NN NN ? 
VB že první NN VB AA . 
